大美人李嘉欣向俊男高呼：為何偏偏喜歡你！

樣樣嘢都可以為陳百強去做。。。

喜歡佢嚟把撚呀？？

閪比：

你對百強唔好咩？對百強仲好！

Really congrats you ah

恭喜恭喜

😅🙏🏻🙏🏻🙏🏻

佢鍾意果個唔係黎生咩
當年傳到差唔多結婚咁濟

One and only idol牙

快撚啲生多幾個女添呀！

又發癲

第一張你P得真係好ON9

笑撚一心

我真係恭喜你呀

與眾同樂

係大瘤表情好鳩

多射g chi

快撚啲捧紅陳百強添呀！！！

你咁撚得閒key相

有啲之前開post鳩key

真係好鐘意睇美人啲post

多射。。霎時感動。。。

danny仔

紅著淚眼在記起

何超瓊先係紅著眼嗰個 佢同我老公結咗婚都日日探Danny

快撚D捧鳩佢啊閪男人

50 啦喎

早幾日生日了

閪男人

為何我suck佢，甘比都suck佢

紅顏彈指老 剎那芳華

邊個係我男朋友？我情夫呀？ 偶像嚟㗎咋！

姜b來了

偶像？ 偶像你洗對人咁好？

對邊個好呀而家我？你對黎明唔好咩？對百強仲好！

許晉亨兩任老婆 都鍾意danny

成街人都睇死你呀po 晒ig 仲話鍾意人添呀 咁多聯絡架？ 唔洗講嘢啦我哋

❤️❤️❤️

其實西女人係幾靚

但只係純粹好睇唔會對佢有性幻想果隻

係呀。。係以前。。。費事嘈！！！

係好撚靚 香港第一美人當之無愧
我會幻想佢西口西面奶我春袋

美？邊度美？

推 7.1反國安法大遊行

想屌我？有大劉1/10身家再講啦
你梗係唔會對我有性幻想 因為你根本唔敢高攀

其實你地知唔知亨亨前妻何超瓊同陳百強有段情？ 結婚之後何對陳都係念念不忘 陳昏迷之後何成日去睇佢

其實點解你可以不斷留言？

唔明 係咪串我太得閒同太煩膠？

痴撚線post